Alain Delon 算唔算係殺手電影入面演得最型既殺手?

完全係智慧 冷靜 沉默寡言 既化身

有無人型得過佢?
現代係咪得john wick可以挑下機?
不過都係alain delon型
獨行殺手個look真係不得了

John Wick?

john wick 雖型但太過有人性
但演唔到個種傲氣

有冇代表作推介？

獨行殺手
紅圈
江湖大殺手

No Country for Old Men唔服

Leon the professional?

同行殺機

老師train 到1.39秒開5槍

Lm

右邊條友讓到出晒面

壓力下快抆要大量練習，而且據美國啲老差骨講十個持槍古惑仔九個都冇似樣嘅槍套。

Antonio Banderas 結他殺手

這個殺手不太冷，完

最似變態殺手,但唔係型

最冷血 猜不透 完全無情講既殺手
獨行殺手最後拎走晒子彈入舞廳 根本都無住殺人

呢part 型到爆

呢下型啲

轉shot嗰吓幾突兀

葛民輝